徐淑敏大女7歲生日開party 收大提琴鋼琴相機 偷影爹地黃浩出浴照

經常有人話「囡囡係爸爸的前世情人」，不過其實又點止爸爸呢？媽咪都一樣！好似靚太徐淑敏同老公黃浩出名係廿四孝父母，今日係兩人的大女黃心瑤7歲生日，他們上周已提早為愛女舉行生日派對慶祝，大女更挑選了相機做禮物，不過她在家中試機時，竟然影到爸爸的「裸」照，十分爆笑！

今日係徐淑敏（Suki）與老公黃浩（Kenny）的大女黃心瑤（Vianna）的7歲生日，早於上星期Kenny便邀請了一班金融界的俊男美女到家中作客，順道慶祝Vianna的生日。而在上周六，靚媽Suki更為囡囡打點一切，在淺水灣的Maggie & Rose Family Members Club舉行生日派對，並邀請了Vianna的同學仔一齊慶生，總共招待了約100人，場面非常熱鬧！

去年Vianna生日就在家中舉行了一個以「英式下午茶」為主題的Party，而今次Suki和Kenny則安排了愛女與其他小朋友齊齊親自落手學整Pizza，Kenny透露：「佢哋整咗1個鐘Pizza，Vianna玩到好開心，仲唔捨得走！我同Suki走咗之後，佢繼續留低玩咗3個鐘。」

今次真係樂而忘返！問到送了甚麼禮物給囡囡？Kenny指買了一個大鋼琴和小鋼琴給Vianna，好讓她學習彈鋼琴，另外還帶同三個愛女到玩具店自選禮物，每人3份，因為大女生日可再選多一份，總共10份，皆大歡喜！Kenny更自爆在家中發生一件小趣事，他說：「Vianna揀咗一部卡通相機，佢影相好叻，有次影到我沖完涼冇着衫嘅相，我即刻話唔可以咁樣影媽咪，點知Vianna話媽咪先唔會咁樣走出嚟，哈哈！」

大女Vianna 今日踏入7歲，已經長得亭亭玉立。

全部同佢老豆一撚樣

慘,一D老母靚基因都冇

睇定d 有潛力

其實都幾靚

關我撚事 乜鳩都擺上黎

可能有奶呢

Suki真係好撚正

一個格衰
一個貪錢
兩個天生一對

生極拎係女
仲要生極都係老豆樣

呢度大把人有興趣睇，咪撚咁自我中心啦傻閪

個女個樣咁老積

面尖尖 應該唔會柒得去邊

起碼好過錢先

除左眼突之外都算幾好樣既

悲劇

眼突同眼大 任你講姐
佢大個應該眼大大 面尖尖美人

好過錢七已經叫唔差

凸眼過深海魚

新會然就係麻鳩煩

佢應該以為d人會撐佢

真係亭亭肉立

屌生埋甘撚樣衰

吐口水

4個黃浩

大個化下妝應該搵到食
不過一諗起佢老豆個樣 又成個奧燒咁 不了

肯定無無事

改圖嚟 呃我唔到

馬總統

越大越似老豆

甘你老母咩 照下你個撚樣先啦柒頭

開始懷疑suki其實係整容

唉，要突登出新聞幫老公洗底

G g

一定係親生

起碼唔會帽事

大個左 瘦番應該係個靚女黎

徐淑敏個處一定係比左佢老公

佢老公d基因真係強 強到冇老母基因

估唔到兩個溝埋生出黎幾似曾志偉

其實如果佢老豆唔出現嘅
就咁睇幾個女都唔是樣衰
不過一拍埋佢老豆度成個感覺就好怪

其實黃浩本身都幾似曾志偉

入黎就係為左睇黃浩出浴照
負評 上一頁

屌 成個奧燒咁撚樣

我反而覺得似何哲圖

真係報應，諗住娶個靚老婆生個靚仔
點知生極都係女重要似足自己衰樣

可以確定無帽事

其實個女幾靚
不過衰在同老豆太似樣
望住佢就好似望緊王浩扮女人的感覺

suki

奧燒

陰鳩公似老豆

個傻閪

關你事先可以放上黎？ 把自己看得

個樣OK嘅 起碼唔會好似錢七嗰啲咁

點解唔影媽咪

又話有爹地出浴照！

樣可以整 基因無得變 suki

全部似老豆都冇咁慘
樣似老豆智商似老母先慘

其實唔洗追仔，已經有3個

好慘

睇報紙fb又係,連港聞都有人夠膽講關我撚事....
一份報紙,一個fourm要關你事先貼得都真係幾好笑
劉德華,周潤發都講唔出啦傻閪

細女幾靚女

話哂都昔日女神

好過錢7先

agree

邊套悲劇既主角係咁撚有錢

好撚慘 女似老豆
仔似老母就好笑

last night woo~~~~

女生男相

黃浩2.0,3.0,4.0...............

Suki 真係好撚正呀呀呀

仔似老母咪好

女似老豆就.....

報應

個眼袋

agger
向記者吐口水呀那
宜家報番係d女度

話唔定整過容

想睇媽咪出浴照

佢d女既老公個點諗
同緊外父扑野

好慘 似足老竇

偷影老豆托柒咩
梗係偷影老母啦

屌

似佢老豆，陰公

個女都ok

點解可以三個都冇一個似老母

細果個女似

黃浩表示：咁咪証明咗我冇戴帽囉

徐淑敏，來熱吻

老母咪又係同老豆一樣樣

Wrong hole d精太勁

有料到
全部似老豆

起碼證明唔係綠先啦

其實佢個囡都唔係咁差

好似凸眼佬